米歇尔·谢弗(Michelle Schaeffer)是一名牙科保健师和孩子的母亲，她在疫情期间寻找在家锻炼的选择——一种“比喝酒更健康”的减压方式。 Peloton让你的臀大肌变得精神饱满。 但耶稣是否应该成为这种体验的一部分? 米歇尔·布尔斯坦| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 来自加拿大和坦桑尼亚的主要调查人员与来自非洲、北美和欧洲的伙伴合作，描述了一大批石器、骨骼化石和来自牙科和植物材料的化学替代物。 科学家在坦桑尼亚的发现显示了200万年前古人类是如何使用工具的 
 该组织甚至指责共产主义者在美国城市的水中添加氟化物以促进牙齿健康。 早在QAnon之前，罗纳德·里根和共和党就将约翰·伯奇极端分子从党内清除了 
 公司为雇主资助的健康计划提供一系列服务，包括传统的健康保险、视力和牙科产品、药品福利、第三方管理、索赔审查等。 奢华的奖金? 豪华旅行吗? 健康福利经纪人将不得不披露他们从保险行业获得的收入 
 瓦茨是一名牙科助理，她的工作时间被削减了。 大流行并没有阻止这个学区起诉家长拖欠教科书费用|作者:埃利斯·西马尼，ProPublica和金·基尔布莱德，南本德论坛报| 2020年12月12日| 
 你看过美国牙科协会网站上关于氟化作用的解释了吗? 2016年7月27日，每日野兽 
 将氟化物放入饮用水中，可以为那些无法获得牙科护理的人提供服务。 2016年7月27日，每日野兽 
 说得难听点，美国公共卫生服务局在一个满是不同意受试者的城市里进行了一项大型牙科实验。 2016年7月27日，每日野兽 
 在饮用水中加入浓度约为百万分之一的氟离子时，氟离子会粘附在牙菌斑上。 2016年7月27日，每日野兽 
 牙科领袖们在州里四处游说，城市开始使用氟化物。 2016年7月27日，每日野兽 
 在人类的乳牙中，我们有另一种无用的、常常令人讨厌的古老牙齿器官的残存状态。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 我们有他们用过的二十多个牙科器械的照片。 古代的医药制造者詹姆斯·j·沃尔什 
 醋加水稀释到一半浓度是很好的洗牙剂。 公民生物学|乔治威廉亨特 
 大量的气体被用于牙科手术。 库利的实用收据和附带信息在艺术，制造，专业和贸易的百科全书… ，第六版，卷一|阿诺德库利 
 对学龄儿童的医疗和牙科检查也很有价值，镇上的医生也会提供帮助。 《女性俱乐部全书》|卡洛琳·弗兰奇·本顿